點解貢能快開學？？？？？？？？？？？？？？

好凍呀 唔想開學